每月2萬港幣扑3次 疑似香港OL被包養5年換來106個相姦罪

判決指出，王男出庭時坦承，他2012年就透過網路結識代號「Vivi」、「娟」的林女，雙方協議成立「包養」關係，他每月固定匯1到2萬元港幣到林女開的香港匯豐銀行戶頭，林女再透過通訊軟體「Kakaotalk」與他聯絡，只要他指定時間地點傳訊如：「7:30永和探索你ok嗎？」林女就會依約前往與他發生性行為。
王男指出，他與林女發生性行為的頻率大約每月3次，一年大約40次，5年來近200次，地點則包括薇閣精品旅館大直館、探索汽車旅館永和館、延平館、承德館、北投麗禧溫泉酒店、依戀愛旅旅館、淡水艾蔓精緻旅館、烏來璞石麗緻溫泉會館、板橋悅喜商務飯店、百麗旅店等處。
但林女全盤否認，辯稱他與王男只是網路結識的普通朋友，認識之初王男說與伴侶分居，她也沒追問對方是否已婚，直到王妻打電話給她揚言提告，她才知道王男已婚，且他們平常出遊都是單純見面吃飯，沒有發生性行為。
不過王妻提告後，林女的男友曾在2017年1月打電話怒罵林女：「…怎麼可以臉皮厚成這樣子？妳有沒有偷吃？有沒有對不起我？…妳們的對價關係，就是妳陪他打炮，他給妳錢…今天妳不給他X，他會給妳錢？…？妳當妳是什麼？仙女喔？」林女承認與王男上床。對此，林女辯稱，她當時承認與王男嘿咻，是因為當時她被男友打了好幾個耳光，才在男友暴力威脅下被迫承認。
但法官審酌，林女與王男姦情曝光後，曾傳訊給要求分手的王男「麻煩別一直欺負我，自從你說你老婆發現，我就一直讓一直退，別讓我覺得你不想負責任」、「不然就是你給我一筆錢，往後我做點什麼」，法官再考量雙方若只是普通朋友，王男不可能每月固定匯錢給林女，因此不採信林女辯詞，認定兩人之間確實是「包養」關係。
法官查詢王男消費記錄，認定兩人5年來共發生106次性關係，審酌林女學歷僅高中畢業，在私人企業當過行政人員，目前從事汽車銷售工作，與爸媽、女兒同住，犯行漠視社會倫常，嚴重破壞他人家庭生活和諧，犯後矢口狡辯又未曾取得對方諒解，因此依106個相姦罪合併判她應執行1年徒刑，可易科罰金36萬元。可上訴。

玩極唔厭，應幾正

香港都應該咁做 廢事班臭系以為一腳踏兩船大撚曬 臭系

黑人問號 有比錢架喎

香港+1?

香港好似無相姦罪

台灣 ?

點計分

大家一半分？

每月2萬先扑得3次，仲要唔知係唔係真係私家雞
邊有咁戇鳩架

2萬屌3次
痴線 咁貴

計番6,7k hkd jar喎

食酒店雞都唔使咁貴啦

眼殘睇醫生啦

判決指出，王男出庭時坦承，他2012年就透過網路結識代號「Vivi」、「娟」的林女，雙方協議成立「包養」關係，他每月固定匯1到2萬元港幣到林女開的香港匯豐銀行戶頭，林女再透過通訊軟體「Kakaotalk」與他聯絡，只要他指定時間地點傳訊如：「7:30永和探索你ok嗎？」林女就會依約前往與他發生性行為。

係愛呀，哈你

不過王妻提告後，林女的男友曾在2017年1月打電話怒罵林女：「…怎麼可以臉皮厚成這樣子？妳有沒有偷吃？有沒有對不起我？…妳們的對價關係，就是妳陪他打炮，他給妳錢…今天妳不給他X，他會給妳錢？…？妳當妳是什麼？仙女喔？」

大把傻西，閪都無屌過，就比左大把錢喎

係做愛呀,屌你